我宣佈今晚除咗粉嶺居民，邊個入粉嶺邊個就係鬼！走啦仆街，咪撚入粉嶺啊！屌！

走啦仆街，粉嶺唔要人啊！係咪想聽日記招講粉嶺啊？

九成九北區人都唔知粉嶺有集會，點解其他地方d人知過我地？

我唔理你和理非、勇武定觀星賞月，全部同我走，邊個入嚟邊個係鬼，今晚粉嶺人唔歡迎你地嚟

粉嶺火車站完全冇地方走，得兩條天橋，一封即死，離民居又遠，一集會就仆街死

唔係話北區人淆，但冇事冇幹入嚟做乜撚姐？咪撚中計啦

推

推啊屌，唔幫推我就推你老母

Push

推呀
唔係附近真係咪撚嚟

去觀星啦

呢個真 危險，除咗上水無路走

都唔知你做乜之 我係黎幫推

觀星冇問題，但地點唔係粉嶺

推到林鄭仆街

Fact checked
播緊片
冇事冇幹真係唔駛入嚟

唔熟咪入嚟，熟粉嶺都知冇路走

去觀星

咪撚入黎 格離就係PTU

班鬼見靜 又想叫人出黎

搞咩？咁突然

唔慌多人
無端端唔會封站啦

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

北區人表示唔知，連地膽都唔知嘅野就咪搞

班友叫唔聽架
真係得股熱血嘅

住粉嶺推

緊係去尖嘴觀星

佢地好想我地死

粉嶺嘉福 格離係PTU總部
警狗吹雞 快過你呀！
同埋嘉福樓下看更全藍咁濟
咪入黎

推 藍絲親戚send 一定係伏

而且粉嶺火車站附近就係PTU總部
唔好咁on9中入黎

推！

唔好入粉嶺！！！！

推

完全唔知咩事
似係 元朗黑夜翌日 翻版

咪撚信啲fake post la
又想比人做新聞咩

p

唔好唔記得啲龜都係呢個版，只己分析下邊到要人邊到想拉人

推推推

push

鬼到仆街，咁撚夜，橋兩邊一封全部拉。
仲有係五大訴求，並非單一警黑勾結。有伏有伏

唔推正仆街

推呀屌

PTU直路就到

幫推

粉嶺無路走伏到爆
幫推

乜Q 嘢集會？？

機場

今晚係七夕啊
觀星任何地方都得
就係粉嶺唔去得
咪去粉嶺

推呀

推,大家小心

走呀

走

唔洗多人, 做下宣傳姐

推 和理非星期五去機場啦 前線/勇武今晚係觀星夜啊

小心伏呀！

唔好去粉嶺

推！唔好入！

走啊仆街

粉嶺咁遠不了

唔好中計

去尖咀

幾時有粉嶺集會？

我阿媽啱啱返屋企就問我今日圍粉嶺警署咩
利申:住沙田

去粉嶺搞係味無俾人打過
基新隔離就係ptu總部
最大鑊粉嶺無路走
去公子送頭?

yes
唔好次撚次度度都話要人

次次俾口實警察聽日開記招！

去尖咀唔好去粉嶺， 粉嶺係假㗎

粉嶺真喺走唔到，一喺你走入蝴蝶山 😂

鬼唔鬼就唔知，不過唔夠宣傳下就唔好笠亂去啦
出左事都冇人救

尖咀要人
咪撚入粉嶺

推呀 咪入呀

推呀，唔好送頭

現時喺附近，食緊飯， 一陣九點幾出去望下先。

唔好送頭！！

推多次

住粉嶺都唔撚知有啲咁嘅嘢

認真唔需要任何人

重要post push
唔好唔記得共產黨係最撚下流！唔好中計！

推啊屌你老母

咪入粉嶺呀

又一次智取黑警，唔好中計

唔好來粉嶺

完全唔知有集會

岩先放工返屋企完全唔見有人準備
利申:粉嶺人

同意

因為本身就冇

agger

冇人準備先正路，邊個集會邊個係鬼，一定割

pish

邊個去勇武邊個就係鬼

咪去呀屌

咪撚去

粉嶺人表示真係今晚先知

推呀！！！

呢個本身就有伏
粉嶺完全無位走

班狗又放針想搞事
係咪驚唔夠料聽日開記招啊

推呀
咪撚入
真嘅最多下次再入過
假嘅就中曬陷阱
緊係唔入！

屌 我聽日記者會無黑材料
唔引你班暴徒出黎點得！

幫你推下

觀星要人

唔好入黎粉嶺丫

自己諗下有幾多文宣有講今日粉嶺集會

唔好下下話人中計撚

0宣傳先on9

如果無啦啦搞事，一定係鬼，今晚一定割

今日七夕去乜野粉嶺 去tst觀星

認真,如果係真,手足係條橋好易奶野,唔好中計

推
唔好中計
五大訴求缺一不可

粉嶺有乜事

伏黎推

住粉嶺
返到屋企樓下見到貼曬紙話唔比警犬入
我都覺得奇撚怪怪

之後入屋深藍老豆老母話有人今晚係粉嶺搞事
我心諗，屌，明明碌左成日連登都無post
鬼到仆街

粉嶺成大個ptu係火車站隔壁，水炮車試車果陣我直頭係屋企後樓梯望住佢鳩射

推爆佢

講撚到明 嘉福會比狗入

尖沙咀觀星啦

觀星

唔好入粉嶺，d路不利逃走，一圍捕就收皮

嘉福直頭係ptu訓練基地
住嘉福對面，唔比狗入

真
ptu總部過黎行都係十分鐘

推！唔好去粉嶺！fact check左係粉嶺popo嘅伏！

推呀喂，藍絲早過我地知 好鬼

粉嶺人坐係屋企幫推

各位，我地想成立一隊跨區公民記者採訪隊。

公民記者，稱民間記者，是指不屬於傳統傳媒體系以外的新聞工作者，雖然公民記者以「記者」為名，但由於自身或所屬團體大多自外於原本的傳媒產業，且不一定擁有新聞相關的專業素養，因此並不完全能融入於傳媒產業的從業人員當中，例如較不容易取得記者證。

有見近日十八區都有不同的社會動盪，我地想希望收集TVB及政府以外的畫面及聲音。一個記者係無可能跑得禁快去唔同區。為此我地希望招集不同的義務民間記者作第一手的採訪及報導。

目標:
1. 建立即時的消息。同時，有系統收集一手資訊同打官司用途。
2. 收集市民的聲音作統計分析以打破同溫層效應（Echo Chamber)。記得當年雨傘佔路就係輸係抗爭者太沉醉於同溫層。
3. 以中立姿態探訪，讓小市民（老人家，小朋友）表達到聲音畀我地做檢討同畀對方壓力。

我們想盡量用最真實，最表露無遺的事實報道，因為香港人有知情權，每一香港人都可以清楚明白香港現時發生的事情，亦希望大家參與我們的民間記者，令更多香港人知道所有事情的真相。

本表格目標為籌備十八區民間記者採訪隊。
希望大家可以踴躍參與。
我地團隊會有專人聯絡你做準備

推, 小心D狗出黎扮比人捉引手足幫手

老母d藍絲group係咁滾大呢單嘢 好多無腦師奶話d後生又搞事

出去睇星啦

唔好黎阿，火車站上面係ptu，死硬嫁

再推

粉嶺乜撚都冇來把撚咩

再再推

應該係普通放映同分享，間中都有

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

除非想試水炮車，所以咪撚入

除咗PTU，粉嶺警署行過火車站都好快，兩個位置剛剛好夾住粉嶺火車站兩個主要出口，完全無路走。

繼續推
好驚
唔好中計（唔知點解諗到中計黨😂😂😂）
五大訴求缺一不可

話明居民？

粉嶺人表示乜都唔知，推

放映會咋？
搞放映個巴打
差唔多日日都係度
勁有心
見到佢舉牌

行大窩西走

由佢地傳出黎就知伏

居民都唔好留連嗰到阿
一見到多人小小就大家都唔願走

佢勁有心

冇架，一邊出口有ptu總部，另一邊就警署，粉嶺人表示你去埋我嗰份

粉嶺冇集會

晚上「名都」兩邊橋口會鎖，一關了，只可迫走地面。

唔好屌我老母

有集會咩…？

幫推，無端端傳粉嶺，好有問題

你幫推咗，唔屌

現場，人影都無隻，唔好黎

點解無啦啦會有人叫入粉嶺？

走地面就準備迎接警署

粉嶺咁遠，走入去做乜，去觀星咪好地地。

咁就啱啦

晏啲貼文宣算

推 咪中計

大家唔好去 勿中計

唔好好似上次北角咁

藍c依家次撚次都係喺佢哋group 預告有黑衫人嚟攪事嘅劇本

合理化佢哋保衛

絕對唔好再上當
依家會出刀手會死人㗎

ok 下先再去

非常好👍🏻 粉嶺地理位置不佳，如果有巴打係真心搞活動就講聲唔好意思先，係呢個位一被夾就大撚鑊

狗仔主場制唔過

藍絲特登發假消息，引人入去
佢哋換策略喎

岩啊 果個位無路走 唔好入黎

完全冇人話過粉嶺有活動喎做乜鳩呀

火車站上層出口一面係名都，另一面就連儂橋
跟住樓梯落就粉嶺車站路

名都肯幫手閂商場跟本已經係死局，完全走唔到
邊個留係連儂橋邊個就係鬼

講真北區居民都驚， 北區搞唔到集會

咁平冇路走

粉嶺人 事前真係唔知有咁既野
係經過花都d商戶同我講
話物管打比佢 話今晚殺到入黎粉嶺叫早d閂門
我先上黎search post睇下咩事

居民 表示得正常放工市民買外賣

係
不可不防
有生命危險㗎

佢哋依家好頻密用依招

藍絲group傳出黎

Be water, 番屋企訓教

女朋友住粉嶺，個度死位
完全冇路走

唔好去 果個地理位置走唔到 叫人去真係太鬼 嘉福後面PTU訓練加宿舍黎
利申 粉嶺人

推啊屌

似有黑底扮。。。

有架

PTU總部同警署 二選一

.

Pushpush

鬼到仆街
我都啱啱聽鄰居講，完全冇聽過咁嘅事

住北區一定知條橋窄撚到 朝朝塞到暴動咁

Push
前有上水警署 後有PTU宿舍

觀星算啦 唔好俾班狗有位入

我想LIKE架, 唔好怪我

住個頭嘅手足幫手澄清番

唔好入

出尖沙咀觀星

粉嶺人表示冇集會呀呢度
走啦

橋頭位就日日都有放影, 巴打係有心搞
不過一拎張野宣傳嗌人出黎, 比人放大黎做文章

去觀星先

返去觀星啦

粉嶺冇星睇呀

唔好入粉嶺

利申 粉嶺人

住粉嶺人話你知今晚d消息係由藍絲group住出
由警方通知粉嶺商戶話有人要集會

去尖沙咀觀星呀

上水起馬有得跳橋，粉嶺連橋都無得你跳主要既一條封實曬，一條跳落去係高速公路，左右兩邊隨時被驚包抄

連投注站同戲院都提早閂門，擺明係局

順便講埋,8.9和你飛呀

真係冇人知
反而係我個藍絲呀姐同我講我先知

有幻彩fing香江唔玩 走去同人打交 jm9

現場
橋口有幾個人企係到
係有平時都有搞既放映會

Push
Don't go!

幾十呎高，一跳即死

白色恐怖
利申住粉嶺

一無左火車同封路 完全無路走

利申粉嶺人

其實我覺得今晚最好停一停，費時俾人搵位入

如果係現場幫手勸下好冇

經過走左了

咁極不可信啦！
其實真係要搵人長期mon住藍c group
做下無間道入佢哋啲wechat group

佢哋入緊嚟嚟

推10次

推。真係聽都未撚聽過

推！冇聽過有集會

收工返到屋企老豆同我講粉嶺今晚有集會我都呆一呆，我日撚日上連登都冇聽過，佢今朝係大陸返黎會知？

推9

推8

推7

Same

熱血都要用下腦㗎

血白流就一啲價值都無

如果有粉嶺人經過粉火，請勸放映朋友今晚停一停，以大局為重

完全冇聽聞
但見好多商戶大廈煞有介事咁

想記招呃下時間 減少出醜機會

咁先大穫
即係藍c做嘢
同北角case好似！

再推

如果有粉嶺人經過粉火，請勸放映朋友今晚停一停，以大局為重

推呀屌你

真係唔好去 求下你地

推6

推5

推啊 無路架

旁邊一公里都無就係東廠

真係要山長水遠夜媽媽入黎送?

提防黑鬼

講話係聯和墟搞都可信啲，起碼多啲路走

聯和一樣冇路走，走去荒山野嶺咩

住粉嶺都係頭先過橋先知

跑去軍營

粉嶺做物管朋友話，係d藍絲區議員(亦是該屋苑IO）下午放風，叫管理處預準可能有衝擊咼，真心有D伏。小心

觀星啦

推推推推推

跑去和合石

X晴間

一邊入軍營，另一邊去警署

唔只有啲伏
係大伏啦
不得不防
依招最近勁玩！

上水警局出左三架車，應該坐滿

唔知散咗未

如果有粉嶺人經過粉火，請勸放映朋友今晚停一停，以大局為重

屌啊

推 散

頭先影到，已出車

比起火車站

如果有粉嶺人經過粉火

請勸放映朋友今晚停一停，以大局為重

立即散水

千萬唔好送頭

我老母信左，叫DC9老豆唔好揸果面

咪撚又送頭

對家轉晒玩法

你哋仲係諗住1個月前啲八方支援橋work就錯晒！

推， 粉嶺多藍絲，垃圾地方唔值入黎

唔好比對家挑釁到，人地度好曬劇本

如果有人經過粉火

請勸放映朋友今晚停一停，以大局為重

立即散水

對家依家轉晒玩法

佢哋傳出嚟先嘅話

一定一定一定係大伏！

咪送頭
刀下無情
仲要俾對家屈我哋入去攪事 !

推啊

又係喎

現場情況。公民教育堂

咪撚去粉嶺，快撚啲走啊
白衫同狗都有機會過嚟

唔出去，聽日可以譴責差佬發放白色恐怖

做下佢架咋，譴責佢有鬼用咩

咁遠邊有人想去

已經出咗車啦

如果有人經過粉火

請勸放映朋友今晚停一停，以大局為重

立即散水

未撚入粉嶺

叫佢地要小心，垃圾白衫仔會過搞事

唔好去

真心散啦，到時救人又唔係，唔救人又唔係

北區谷好多手足Standby隨時出黎，non-粉嶺人快D返屋企。

好似不嬲都係呢個setting，冇特別
小心劇本係藍絲衝擊，報警，警放人，吹雞，警暴力鎮壓，聽日記招

放心。北區人standby中

小心劇本係藍絲衝擊，報警，警放人，我地吹雞，警暴力鎮壓+聽日4點記招

唔好出

就係唔想俾人屈，俾人做文章，點解咁都唔明，播少一晚會死咩

推 + 重申一次。
唔係本地人唔好黎。
隔離就係 PTU 大本營

Push
Don' t go

求下你哋唔好去

唔出

唉，最好快d散，今晚一定俾人屈架，老老實實大家粉嶺人，都知呢個戰場打唔過

小心為上

有個區議員會落現場。
會唔會有啲咩我地唔知既原因呢就無人知

無人出
唔好出
無需要
請冷靜

Push again
Please don't go

白衫仔會過嚟打人，唔好去啊
粉嶺唔適合啊

我知，但我最怕係佢地又搞多次無差別打人。

走啦屌你

區議員又點，立法會議員都冇用啦

琴晚深水埗

求下大家啦，宜家散啦，一晚半晚姐

咁散咗放映會咪冇人

係

求下你地 快撚啲走

我反而諗緊係咪想拉票所以比建制派搞佢咋😏

一個都不能少

呢d我唔知啦，總之唔走我一定割

快撚啲走咪入粉嶺

一切正常

Get some rest.
Don't go
No need to do something every day!
Save our energy, time and traffic fee for some other days when the situations really need us to do something.

唔好咁講，佢地有佢地理念，但唔想有戰友受傷

放心。北區手足唔會比佢有事發生

好撚驚你哋有事

咪入

因為我有個仆街friend收錢做過垃圾白衫仔，佢話今晚如果有集會，會有人去打人

咁多警犬， 驚咩
佢地唔救人簡直係文宣核彈

自衛隊留返無黑警先出場啦，記住我地有交差餉

各位巴打求下你地小心

啱啱經過未有事
大家唔好入嚟送頭啊

成個ptu總部係隔離啊，點冇事啊

成條橋一前一後冇路走， 令人懷疑係咪驚犬想釣魚

好撚驚真係警黑夾攻

無事無干竟唔好入。。但如果出黑既一定去幫手

走啊唔好去粉嶺啦

走去聯和又有警署，真係入到聯和又有黑

放映會朋友係咪想害死全個北區嘅人

一個都不能少唔好入去粉嶺

走呀 粉嶺真係去唔過！

推 一陣行撚咗入沙頭角軍營
溶咗你都唔知咩事

其實叫佢哋一齊左會唔會好啲

去尖沙咀觀星啦

有晒共識唔會做任何野啦,
邊會有事。

所以我地先唔好出
屌佢老味咁大個ptu係隔離，無差別都拉唔到犯？
如果我地出手實拉曬我地啲兄弟

另外真心驚佢搞放映巴打

成條橋一前一後比人封就冇路走， 一邊就大馬路ptu車到，一邊mtr同名都落閘， 令人懷疑係咪驚犬想釣魚。

唔好入粉嶺唔好入粉嶺唔好入粉嶺

一陣有班街坊睇唔過眼嘅時候點收科先？

放映會巴絲快啲走啊

剛剛同左應該係負責人講左叫佢小心
因為我見7-11嗰頭好多似大劣人嘅阿叔
希望冇事喇，嗰個位有事好麻煩，路又窄而家又多人

去送頭咩

push 咪撚入呀

急推

區議員又點，立法會議員都照拉照打

咪再留喺度！

全街坊 好平靜

留得青山在呀！

成村人預備定
係咪玩緊全港17區呃OT行動

叫佢地散好冇，一陣真係有黑又救唔到
有警又俾人屈

結果係成班想救人嘅北區人俾人拉晒

老老實實。狗公5點落閘。
伏味濃。大家見無事唔會出現

PUSH！

淨係單嘢由藍c廣傳就知係大伏!

絕對搏唔過

連馬會都close 埋

宜家已經幾班防暴警準備緊，和理非唔好咁天真好冇

個勢似會散，相信負責人都feel到都了解，我估播多一陣就完

走啊放映嘅朋友，係咪想做全香港第一班割嘅人

推！真係唔好黎，地鐵站位會送頭

係就好，走快d

又係721元朗個d招式

現場好撚多居民

現場:散曬 大家放心

走得快 好世界呀

我點錯負評。。sorry
睇個勢係玩釣魚

多謝大家

條橋係d人返屋企必經之路黎

小心為上，有曬劇本

推啦屌

咩2000-2300粉嶺有示威、圍警署、搞警署宿舍, 所有消息都係由警方單方面發放, 今朝一早已經煲緊

我上足一日網都搵唔到呢D消息, 放風今晚要人o既人一撚定係鬼

推 真係唔好

無目的去黎做咩

推啊 咪撚入粉嶺啊！！！

9點幾多人都正常

咩事入粉嶺？
住過粉嶺

和合石又過份左

想係北區掟催淚彈呀？
啲狗真係想18區開花wo

唔好覺得走係認輸
逃跑需可恥但有用

警署係咪真係落閘

條路咁斜，點走呀

大家返屋企啦

咪咁天真

依家唔再係71前嘅時勢

對家用港獨為名默許警黑嚴殺嚴捉

就算有不反對通知書都唔安全

車站嗰邊橋口有啲鬼鬼鼠鼠嘅阿叔

唔係認輸，係贏咗，完全成功撚狗

唔係粉嶺居民就走，唔嚟粉嶺就係最大幫忙

呢樣真

都無野圍

粉嶺居民快啲返屋企

北區不知幾好走
聯和<>華明<>上水

聯和同和合石係火車軌兩邊，好遠架

推，現在係和理非的上場時間，唔好中計

佢揀北區其他地方都可能有人上當
條天橋真係有腦都唔會揀係果個位打

岩岩返粉嶺 出橋有人 大約80人

新移民多到仆街

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

完全唔知今日粉嶺有活動

利申：港島人

幾好走？周圍都係警署 跑上山？

前面大馬路就狗車到， 後面車站商場拉閘即完。
利申住粉中

我華明

呢個真 日日4點記者會 要有野講有片播 唔寫劇本 邊到有野播 黑警真蠱惑

你點去上水呀
百和路就ptu
新運路 聯和墟就上水狗屋

非北區人唔好入黎就ok
似釣魚局。無人就無事

真係困獸鬥嚟

不要相信任何圍警署聲援消息
冇意思
如果有任何人被捕交比律師 議員處理

跑去蓬瀛仙館

啱啱喺現場走 始終唔係粉嶺居民少淆底

粉嶺好唔好走我唔評論。。
但火車站條橋真係圍2邊就可以捉晒

跑上蝴蝶山定和合石?

8月5日荃灣係11點斬人

依家9:40
快走！
完全唔值得搏！

撚有散

閂左門啦
左右走，一邊狗屋，封另一邊就收皮

有山 蝴蝶山四通八達
有水 有雙魚河
不過我suggest 祥華<>粉火<>華明<>聯和 依set路線
單係聯和個隧道都唔易封啦
未計清河 風采 北區醫院
大量民居

粉嶺人推

快撚啲走啊

快走呀
和理非你哋聽下人話好唔好！

又話走晒。。。

求下你地啦

呢個位冇得走，快啲散

乜事呀屌

真係唔好戀戰

黑社會都會去

唔係住個頭就唔好老點啦
條橋封左又點祥華去華明

呢個上水站黎wo

戰都唔算
今時唔同往日

唔再安全
唔值得咁樣送頭！

咪係

屌 仲唔走博白衣人出黎交戲咩

粉嶺嚟

屌你唔係住粉嶺收皮啦

真心唔明留咁多人做乜

粉嶺係山竹過後2日都係孤島嚟，原因係無火車。自己諗下火車唔停會咩事，咪撚嚟啊，冚家剷嫁

無神力加持架

好多人.....前面大馬路就ptu狗車到， 後面車站商場拉閘即完。 車站嗰邊橋口仲有啲鬼鬼鼠鼠嘅阿叔， 真係唔走？

利申住粉中

入黎jm9

居民經過睇唔得既咩。一堆C9

各位勇士快啲返屋企呀

明天記招無得講粉嶺之夜，追爆班狗之前話未有資料的問題！

1.禍及元朗老人院，點計
2.高處関燈開槍
3.㸃解吾可以被少女著翻條底褲先拖她走（已有4-5集狗襟實，她仲點走）
5.大部狗（就算吾計暴龍）嘅制服有預定位顯示委任證/No. ，點解吾show
6.由9/6/2029至今共收到多少投訴警察濫暴、違反警例投訴，有無任何警員正接受調查
7. 有什麼方法去投訴，拒絕提供狗仔編號/狗名之狗員
..
..
仲有好多好多未撚答，吾好放過班狗！

唔熟唔好suggest啦

一D事都無囉
真心大家係度吹水

利申粉嶺人

我屌晒你地女母啦！冇人去呀！要去你地班狗自己去撚柒佢！

聯和隴道上面咪上水狗屋囉
點撚樣唔易封法

上官後面係警犬宿舍，入面啲休班警出來都收皮啦

自己推得唔得呀,成日去人地D POST貼做乜鳩

行碧湖橋/馬會道，但唔識路好難搵實行錯

離民居又遠？
上山墳場咁多民居

快啲叫人散
冇車走架

喂

聽下人勸得唔得
依一刻你覺得安全
5分鐘就夠啲刀手過嚟斬你哋

點解唔撚聽人勸

叫佢哋走啦

收皮啦！記者會冇野報？聽日啫撚死你地呀班記者

依家冇人需要大家保護 知道冇
你地再留落去就拖累大家

繼續睇星星

咁夜似伏，推

快撚啲走啦各位大佬

你係放映會個橋3邊封哂既話點行到去碧湖？
咪玩啦

係咪狗黎架呢隻

最怕白衫撩事鬥非

唔好留啦

屌你，一睇就知粉嶺站啦
上水都唔撚係咁

唔該大家 真係盡快散

雖然現場冇做d咩 但而家d狗癲起上黎捉你唔需要原因

認錯左 對唔住 各位 我搞錯左

狗局黎呢度一分鐘唔洗
快走

現場平靜
見到區議員參選人（咖哩飯陣營）

是的
所以企係現場睇住

走啦 返屋企睇雷射詠香江啦

粉嶺人表示 唔好入嚟！！
橋個度係無路走
隔幾晚就會播啲片
唔知點解今晚講到有人搞事咁

唔熟粉嶺真係唔好入嚟
唔好俾機會人地

又真係有人 仲播片拍晒手咁

睇完盡快離開，真係唔好留太耐，成件事好奇怪，無謂留機會比人捉把柄

乜鳩，粉嶺嚟

救命！

真係好撚擔心

大家有返啲危機意識好唔好？！

肥仔達？

快啲散pls

跳落橋掛

保榮體育館話有通知要閂門 而家搵咗兩個阿姐守門口 到底邊度有消息

我搞錯左 對唔住各位

雖然而家街坊好和平

但唔好比機會對家黎搞人

大家盡快散

走啦

推 咪撚入黎呀

唔遠
左邊一過穚就係
右邊10分鐘路程

不過現場平靜
啲9成人口罩都冇
唔會衝
唔好自己嚇自己

睇完放映會好走啦

返屋企啦

仲要唔係人多又無裝。。一車白衫就收晒頭

Ok

快撚啲散
警察同白衫仔都會過嚟

如果有巴打係現場

唔該幫手勸下

唔係衝唔衝問題
而家唔衝都會拉

咁天平<>石湖墟<>彩園呢?

街坊好和平
唔代表對家唔會嚟斬你哋呀

咁多伏位做乜仲要博！

唔好制造恐慌
咁都驚以後唔好上街啦不如

盡快走啦，對家準備好曬人手，即刻搵隊人嚟拉人非法集結都得

又話散左既？

我怕叫完就畀人屌係鬼

啱啱途經，氣氛詳和。

而家唔帶口罩 唔衝都照拉

同埋隨時有白衫黎打人

圓圈人群位置
交叉位狗屋
渣車黎半分鐘到

似會出黑再搵警救

條友係到老點 一睇就知唔熟路
依家就係天橋兩邊一封 邊鳩到都去唔到
講咩山咩水 出口全部村屋地方 到時真真正正俾狗咬

小心有白衫人/搞事人士引人送頭 聯和墟狗屋位置差 嘉福果邊就ptu 有咩事吹雞粉嶺樓 咁少人 聯和墟/祥華 過去都要d時間 死撚硬

無野班藍絲傳到咁行？
無野啲周圍都狗狗？

觀星就去尖沙咀

另一邊上水警署都好近

小心為上，放映會成日都有，點解係今晚搞到戲院、馬會都要閂門

唔好為左一時意氣而聚集
依家咁係製造緊機會俾人出手

未去嘅 總之咪撚再去粉火唔撚該

聯和墟仲難走啦

今晚一定係有局先咁多消息
聚埋就有危險

紅色位一封就捉晒

條天橋，係粉嶺人都知係BOTTLENECK，有時朝早D阿婆等攞報紙都可以塞到郁唔L到JAM死晒！好伏！

而家個地點係粉嶺火車站橋

火車一收皮，你點行過去天平呀
一去到上水狗屋就比狗拉啦

我宣佈現場全部係鬼

到氣氛唔詳和走唔撚切啦

吊你老母
快撚啲走！

啲人勸唔走
大家接力路過勸退佢地
有手足痴緊牆同派傳單

一邊走去軍營，一邊走去狗屋

但聯和環境上易打d

邊個非街坊邊個鬼

現場乜事都冇
哩個鐘數仲好多人出火車站
冇可能封站封橋
上面鳩噏完未

啲人做乜鳩？明知係個局都要去？
得罪講句，有乜事手足一定會去幫，但到時手足有乜事就係你地既責任

散乜撚野呀
而家做緊街坊分享會
講兩句都唔撚得？
咁不如宵禁算啦

無到現場就唔好叫人散啦

粉嶺人表示嘉福隔離就ptu，祥華過少少就上水狗屋，成單野堅伏

一個月前我都覺得無可能
而家班狗跟本係無野搵野來搞，想聽日4點有野講

打乜鬼堆人全部冇裝既
咪水人

唔係恐唔恐慌，係值唔值得
如果係平時你留係到睇冇人會叫你走
但今日真係好奇怪
藍絲傳危險消息
粉嶺商場又落order閂閘
重點係今晚我地都冇大集會活動
點解佢地咁驚？

如果今晚冇人搞事既
你有冇人留係到都冇影響

但如果今晚有人搞事既
咁就會出事
聽日亦會比對方捉把柄
值得咩？

平時朝早返工都會塞既路
真係唔好停太耐
會冚家鏟
利申 粉嶺人

唔再係71之前啦

林鄭記招同中共嘅記招好明顯帶出個訊息
係鼓勵啲愛國愛黨黑社會出嚟打人斬人

尤其今日到依家未有重大衝突

警方一定好想有事發生聽日有嘢報！

加上仲要對家不斷傳你哋依單本來無乜人知嘅嘢
傳係黑衫嚟攪事

盲都知佢哋想點！
咪咁天真
1個月前放映會安全
唔代表依家安全 ！

YES
咁多唔妥嘅SIGN
你哋仲要搏？

咁你同叫人去死有乜分別

快動員啲人走

快！

10點啦

極好危

On9 班藍絲向警方老屈左大家集會啊家下

係 重要狗屋對出係行人隧道黎 旁邊工業大廈 最近都要跑去祥華

PTU總部有宿舍?

嗰到有PTU 出車唔使1分鐘就到。冇好去 好鬼

一陣整多單啊叔斬人案就勁

前幾日先見架水炮車周圍走

入都唔撚入粉嶺上水啦，布袋地形嚟架

平時放映會得個小貓三四隻 今日就咁多人
自己諗

啱，班狗好撚易圍到人

其實唔單止狗，仲有白衫黑社會，以前真係覺得冇可能，但依家就算係風險都唔想你地有事

到撚左啊 咁你想講咩啊
依加藍絲想趁機做鳩粉嶺人啊屌你
上水警車都入滿人喇

你有冇追post?

放映會可以再搞，對家已經部署好曬，搵緊理由出擊

唔清楚，但係如果真係鬼，一定有準備啦

非粉嶺人一定要走，街坊唔想走就自己醒水

現場好多bb細路狗狗

Mtr同名都商場落閘已經玩撚完

哩條西天橋，封2邊就全滅

721
同8.5
3單嘢你哋都仲覺得無可能
就係太天真

就係ON9送頭

快走

留得青山在睇少陣片唔會死！

應該有啦，佢地要入去訓練，就算無個場都大撚到仆街, 放幾千隻狗都得

小心，隨時搵理由出擊

樓上ff完未

快走快走
鳩捉架

仲有

帶出白衫斬人可能同警方唔到嘅恐懼
比你哋依家齋睇片入心100倍
係最好嘅宣傳

叫佢哋快走！

咁似劇本都要踩入去

成日朝早都有PTU跑步

之前先有個祥華啊叔斬人，祥華又有班飛仔，有心要做粉嶺人唔係無可能

可以落地
百福田心
碧湖

路過幫手勸大家散啦
一晚咁多啫
有冇可能咁啱咁多白衫啊
我平時呢個鐘數經過邊有咁多人圍埋睇片架

求下各位兄弟be water
今日休息日，唔好再俾黑警聽日有嘢講
上水粉嶺死位黎

仲有我咁想佢哋快啲走係因為之前有個仆街仔fd收錢做白衫仔，佢話今晚如果有集會，啲人會去搞事打人，所以求下你哋快啲走啦

點解今日放映會咁多人

越嚟越多人 越叫越去 屌 講講講

走啦！

跳落橋？

全部都係鬼，今晚我就一定割

果到係埋訓練中心黎 水炮車都放係果到 果到大把裝備 到時隻隻重裝甲狗狗亂咬

真心，粉火個位真係伏到仆街，圍撚住兩邊就無路走，唔通跳落高速咩

根本依家10點極高危
吊佢哋老母咁都唔肯走
對在場人嘅安危有無負過責任

咪係囉
鬼到死

成日啲人經過都用啲異樣眼光望住我
生得樣衰係原罪
我驚一叫啲人散就畀人屌係鬼

觀星啊

求下你哋快啲走啦一個都不能少啊

你唔係亂叫人散
依家好多不利嘅風

求下大家啦

住嘉福表示，我會選擇返屋企訓覺
屌你老味跟本無得走

平時十個都唔知有冇

散啦屌 湊咩熱鬧 唔係唔撚畀講 但會唔會去人地個局度講

睇星

係現場
九成似街坊 分享會 咩色衫都有

推番舊聞，咁少野都可以塞人，所以真係小心d

仲有聯和墟芬園

求下你哋快啲走，今晚真係可能會警黑合作

走啦各位
唔係拍緊熱血劇動作片啊
唔洗明知係陷阱都照踩

有隧道喎
或者行去花都 景盛 牽晴
花都有天橋系統，唔易封

有咩事叫我落嚟幫手

我明明住粉嶺
但完全唔知有街坊分享會
啲街坊邊度黎

越塞越多人 一開聲就會做咗鬼 唉

教你點同佢哋講

你話依家係走難演習

依個時間，傳緊對家搵人嚟斬/打你哋
依家即刻演習走難

返屋企！

又有新聞作啦屌

屌，漏左，粉嶺仲有芬園警察宿舍，各位手足自己諗，班狗真係佔盡地利

散啦屌你老母

欣盛十字路口一封 全收皮

咪係 我都係頭先仲先知有

粉嶺係咪要人？

走未呀你地 屌曬你地老母呀

其實一直講緊個個位封3邊就點都無得走，除左跳落橋，師兄係咪真係粉嶺人？

唔需要

全部唔撚準出去，佢地on9同係鬼

我地粉嶺人一定割

沿著馬路嘅地方都唔使諗啦，點都跑唔夠架車快㗎

咪撚去呀

唔撚要啊 走

唔要啊屌

唔好撚再去粉嶺啊大佬

清河算la 大陸西村 但華明 雍盛 海聯果邊行到去幫拖 都有撚排 有d直頭要坐車 唔似黃大仙就咁落樓就係

自推

走難演習立即開始！

走難演習立即開始！

走難演習立即開始！

利申係無啦啦下就先收到風有集會，粉嶺人無聽過有之前都，鬼到

咪撚黎啦屌

散啊屌你老母

相信愈嚟愈多人，頭先睇大約50內聚喺到。

本來係有個人搞放映會
但係藍絲黑警就吹到有人要集會有沖擊
通知d商戶提早收鋪
咁樣夠唔夠鬼

呢單經典，而家終於擴建緊

都唔撚聽，屌

成班一定係鬼

好撚嬲

走難呀走難演習
NOW
ACTION!

仲唔走 做乜撚野 無文宣乜7都無仲話講兩句都唔畀咁撚鬼都信 死撚咗佢算啦你地

越嚟越多人喺橋兩邊派傳單，有狗車到真係jam死唔使走

屌，擴多左隻角

現場應該得百幾二百人左右
老人細路婦孺都有
大家似見有人聚就湊熱鬧

派咩傳單

我就一定割蓆

傳咗成日話今日粉嶺有人打交

只係街坊分享會，無局，亦無需要人支援，舉辦既人係搞連儂橋，基本上每晚返歸都見到佢係街站做放影會

係現場唔走都ok既
但要有事既時候走得甩
好難講會發生咩事

仲去仲去仲去仲望仲望仲望 咁撚八卦做乜7 行過就返屋企啦屌

咁多成年人， 正常都會醒水啩。

遲啲會起多條橋係隔離

香港人湊熱鬧心態
我宜家大叫散一定俾人屌曬鬼

真粉嶺人就知狗屋正門 出面單車路行人路咁窄 人多d已經 落左行人隧道/迫出馬路 旁邊又無商場 最近屋村已經係祥華 有時真係同狗賽跑 佢地方鼠

等住坐爆監獄

條橋會加闊
不過有排整

肯定冇咁多

吊你老母
有啲危機感得唔得
做少一晚會死？

今晚高危

如果真係七夕觀星真係唔反對
但示威的話去PTU總部實在太on9

屌你啦
封咗油站個邊
華明景盛花都碧湖華心就冚家鏟
反方向就ptu總部
仲未計喱邊基本上係ptu主場
聽死咩

你講明咩事叫人散就唔會吊鬼

橋上面都有人靠邊停留

推借位
[民間記者會]第二次可以說這句話嗎?

藍絲黑警同商戶放哂風就知有劇本

唔係街坊真係咪撚柒去
粉嶺大大個PTU總部係正隔離

毛澤東都唔撚會叫你入去啦

冇一百都幾十

有晒理由啦

非法集會

街坊都咪撚柒去

街坊都立即離開啊屌

想深水埗2.0咩

條橋勁多普通居民行過
根本冇可能封
係封都大把市民陪你，驚閪咩

我幫大家上樓返屋企

唔知咩事，幫推，唔好送頭，be water

都唔係示威， 分享會一個。

唔該在場既人叫人走啦

推啊推啊

算撚數啦 一陣無事又話我返我地係鬼 講乜撚都無用 仲越嚟越多人 拍手拍條春咩

依個真

怕荃灣/北角2.0
吊你老母
唔走係咪想俾人斬！

咁政府合署 心誠
點都封唔到喇掛

有事都唔好出，係個局，全部都係鬼

元朗同北角兩單吹到咁大都係流料，撚有人會再信咩

我行遠少少觀察住先
成班拍手拍mud尻 屌

係屋企望落去都幾多人

真係粉嶺人根本唔會去，現場全部鬼

真係要圍你既 搵一隊係火車站樓梯下面已經收左皮啦

天橋開始多人

推。

咪係 根本身邊冇一個人出左去

真係on9，全部都係鬼

唔洗黎，返屋企，之後就好似尋日北角班傻鳩咁鳩企

好多都係花生友
想睇大獲野

有人拖埋狗落去 戇尻

屌，我地幾時有一個活動係藍絲早過我地知道架？

真粉嶺人可以去睇下 但如果有人叫去打狗屋果d 真係叫人送頭

點解你係咁叫人去？
不如你講下去有咩好處？
有咩係一定要今日睇，聽日睇唔得？

me2唔睇post唔知

吊你老母完全無危機感
依家夜媽媽一聚人 就高危
仲要傳咗咁耐有人斬殺！

吊你老母！

我諗大約50啦，大部分都係街坊裝。 好多路過聽咗一陣就走， 始終嘉福邨華明邨好多人住，必經之路， 停低睇下都唔出奇。

粉嶺橋係主要出入口 冇可能封

現場全部鬼我又唔覺 不過係和理非 但理性得太過份 完全冇防避之心姐

大台都唔撚睇時勢 好撚威咩講講講 有人睇水就得? 唉 我跑完步喇 返歸

果啲人妄顧人安全
要落地獄！

依班真要割，有事都唔好幫，真街坊明知係危險消息都唔會去博啦

岩岩經過
好鬼 快啲走

其實有鬼都係少部分係鬼
只係好多人完全無防備意識

如果真係粉嶺人就散啦！唔係嘅話我會同你地割蓆！你地全部係鬼！！！！！

幫推唔該，救救粉嶺

吹下星期一早上塞地鐵，都好鬼。

一係就鬼，一係就on9到要割

日日都有得睇 點解今日咁多人? 冇鬼? 我一定唔撚信

冇事咪冇事囉
有事有位入你 你估班狗會唔封咩

黃大仙巴士站夠必經之路啦
咪又係照封

睇水？睇住佢哋嚟斬你你走得切？
咪撚理佢即走

迫到

岩岩行過見到有黑衫用緊wechat同人傾計

啲on99無撚知仲行過去睇熱鬧 我屌

藍絲吹出黎既野，都好鬼

平時呢個鐘數點會有咁多人

叫都唔走啊屌

快走，唔對路！

快走
米俾黑警有嘢講

頭先路過（約7分鐘前）
外圍擺單車有3個望落唔太善男順女的人企左係到

今晚班友

俾人斬、俾人放催淚彈我都割

現場好撚和平wo

係咪想有人受傷先安樂？

睇少一晚會死？！

岩岩行過番屋企
一向全黑岀街
係火車站比啲保安望到行一行

算啦，放棄
啲人真係好天真，咩和平睇放映會，講真，黑警要開波完全唔需要理由，第二日就可以開記者會屈鳩你地

應該好快會好多人散水。

大家小心有狗

吊你老母
用下你個柒腦啦

和你老母平
依分鐘和平下分鐘比人斬啦

正評完再不推文回覆

淨係封粉嶺名都商場已經玩撚完

講明有鬼都照去，講明要割都仲出現，會係咩人？

ee+狗狗咩都做得出，睇還睇 要有警覺性

班人根本on9，正式宣佈佢地唔係粉嶺人，唔係香港人

我走先 沿路行去聯和睇下有無狗

好快嘅話
不如即刻
好快啲人會嚟斬撚死你哋添
如果係咁點算

咁我都要返屋企
都係行爭鮮個邊走算

屌你咩，未出事前梗和平啦，你有冇用下個腦講野呀阿狗

唔係鼓勵人地去粉嶺，但班廢中真係要打人，撚會預告俾你地聽
元朗北角兩單都吹到咁鳩大，咪又係冇人出嚟，所以根本唔需要過度恐慌驚到咁

急 一手 兩架狗車由花都方向去緊火車站方向

多左好多食蕉

真係一定割，好嬲

你都識講日日都有放映會 點解仲要今日睇 咪送頭啦屌你老母 醒未呀 圍埋打飛機係咪好撚威啫 大台見有人圍住就係咁講講講 柒完未

仲見到幾個藍絲係到撕紙
一路撕一路講野

行過見到唔少波褲踢拖， 似係住附近。

粉中翠河已收

元朗個單咁都算冇人出黎

唉
點解咁撚多豬隊友
無啲危機感

個個提佢哋走都死要留

極嬲

祥華啲冬菇亭收撚晒

真 係屋企見到幾架車黎緊

大佬啊 你邊晚邊個時段見過二三十個人圍埋睇啊
依加藍絲一心想做鳩佢地啊

佢地似係清緊舊同爛果d?
宜家有撕紙狗一定俾人圍屌

岩岩見到4 ~5架狗車係欣盛向火車站方向行過

走啦，入緊啦屌

22:19 百和路

粉嶺兩間馬會講明一早收皮

成個粉嶺俾你地害死

要做你今晚都唔抵啦
拉你非法集結
入上水警署
聲援你又唔係
唔聲援你又唔係
好難做

一陣又屈你非法集結

割蓆！！！！！

佢地根本無上連登 完全唔知咩事

真係有狗車？

唔走係咪想害多幾個人？

打到你哋走呀拿

722 吹到咁大，12點又話3點會打交，3點又話6點開片，最好乜柒事都冇發生

雅景好似紅底

好多防暴 6間警車向住火車站行緊

屌

咁手快
定想返PTU咋?

你係咪想用個身嚟搏？
得10%可能發生都唔應該搏
仆街含家剷

我見fb北區group仲有人叫人去粉嶺，on撚9

認真定吹水

FB GROUP 班友仲係到單單打打
冇事就最好啦 真係有事唔好怪人割 提都提撚曬

我都見到

現場點撚樣?

快喺fb叫人走

嗰嗰位真係走唔到 兩邊大直路去華明同嘉盛 實封到 後邊冇路走 唯一有啲可能走甩既係經隧道去蓬瀛仙館

返PTU 咋喎

係現場/咁啱經過既麻煩提拎mic既人叫大家散

屌 又引人聲援
又拉多一批
玩夠未

伏味濃， 粉嶺不宜久留，快走

有無粉嶺人落去叫人走..

快撚啲走啦屌你老母冚家剷

係有警車去緊火車站方向 但未知係咪純粹番PTU 總部

一條友叫唔郁佢地呀

叫唔聽，一定係鬼

似係返PTU

你幫手落去現場講下

樓主條題唔夠直接
好多人唔知你講今晚可能會出大鑊！

有冇人去打走佢地班仆街

有冇巴絲一齊去打走現場班仆街on9仔

我在路上

點解唔聽

搶mic叫人散，話有班狗黎緊，一定會屈非法集會

個撚個無危機感

如果打都唔走就割

打走佢地

Jm9

要啦

太蠢太無危機感

日日劇本：
狗屈人(一定入唔到罪） 》引人聲援 》拉多批街坊同勇武派

粉嶺有人拎鐵鎚打傷左個人

小量人去好啦，一陣一堆手足去
警犬又黎料

喂，聽到警車聲啦！
利申嘉盛街坊！
推

等陣返屋企會經過
會叫人散

唔好留

割蓆

now都講咗依家想拉夠1000人

依家拉咗over 600人
少一個兄弟都唔想
點解仲要冒無謂風險 !

收皮啦樓豬 現場9成9都係街坊嚟 咪撚分化啦仆街 屌你老母block得

快d，召集粉嶺人打走現場班鬼同on9仔

2,3日前嘅事啦

用黃豆掉走佢哋

搵人撳警鐘或者call消防啦！

之前既事啦

街坊都拉呀依家係

係咪舊個單渣 咪撚亂傳

唔覺得係鬼
但真係高危

走啦柒頭

咁快手?

一邊封隧道、Lift、單車徑，一邊封商場加樓梯
完

最好街坊巴打去
其他唔好亂入，冇得走
一陣搞搞下仲多左好多巴打俾黑警引晒岀黎

你咪block囉，全個香港就係俾佢地害死

打？咁坐個個分分鐘係你，比人當你係鬼仲死，搶mic叫啦

咪亂傳
fact check先好講

有3架警車喺蓬瀛仙館往嘉福邨方向，手足們留意下。

[極重要分析文］支爆即將降臨 手足請堅持多陣

屌你老母終於露底啦？收皮啦三毛樓主

依家係街坊都亂拉呀

有無人帶頭叫走 我一定企出黎撐你

屌你老母唔撚熟粉嶺就咪撚9up fake人啦

點解唔拉，走啦仆街

你係咪on9
話明真街坊邊撚個得閒睇你個post
要勸自己落去

屌你老母自己友都打，你躝啦

8月5晚既事
唔好亂傳

而家有幾多人？搵手足去叫人走啦

咪係
街坊乜gear都無先仲危險

你係現場就得，快叫人散

屌你老母

街坊就冇事？黃大仙夠街坊，放左幾多粒催淚彈？

唔好比班狗聽日有野講啦
今日睇都好撚尷尬

粉嶺重黑過上水
真係咪入嚟

哦，唔走正仆街，你話我係鬼都冇辦法

希望今晚我地個管理處頂得住
隔離嘉福肯定淪陷

樓梯1隊 蓬瀛仙館打橫一排 PTU果邊是鳩但一個位打橫一排 50隻狗都唔洗

我無嘢講

樓主露底啦，你老母開頭仲叫人咪撚去？

我估基本上都係街坊多， 踢拖幾多。出面啲人去哂觀星。

宜家點啊，你咁叻就叫人散

散乜鳩

真全部位都好似度門咁可以封死

今日又唔係圍狗屋
狗出嚟拉人冇意思

真
內圍係街坊
外圍一定唔係善男信女 著黑衫係度煲煙

夜已深 快啲返屋企訓教

到時一定落去支援啦

當日油塘咪一樣封左

區議會都照拉啦

區議員咪一樣拉，未試過啊？

議員你估就大撚晒咩

但係call會個個真係街坊
次次民陣吹雞同三罷之前 佢晚晚都係到派傳單

Block

樓主割𥱊，分化，捉鬼，後尾仲叫人去，屌你老母你都高招啦，可惜始終都要露底，屌你老母

佢講完呢句，我落左去

尋晚連區議員都拉

721一撚樣有議員 用咩照阿 用把口阿

唔好意思，講漏左
歡迎負評

係現場快d叫人走，我去緊叫人散

小心啲

佢晚晚都幫手搞播映
不過，今晚真係唔建議留

屌你老母臭閪，放流料死全家啦

搵巴打一齊去遊說佢地啦

日日劇本：
狗屈人(入唔到罪） 》引人聲援 》引起衝突》拉多批街坊同勇武派

而家仲有人無上連登？係咩人？真抗爭者會唔上？

佢今次比班藍絲狗同警犬做

anyway 各位自己小心
be water

我唔會向惡勢力屈服既，唔推

哇屌

樓豬你又話打人？依家打人定散啊？

對唔住

非法集會呀，屈人黑警至叻

你老母我今晚乜撚都唔柒做，淨係篤柒你條仆街樓主出黎

我係街坊喺現場上緊連登

係啊係啊，你看透一切，我係鬼

你唔係鬼就叫人散，完

又唔係清明重陽又唔係過新年
入嚟搞咩
利申：每年都要睇班消防點上山滅火

議員照打照拉中打得甘啲

咁你都唔知 ?平行時空？

樓主就係鬼 Fact checked

咩還境，大致報告下

係old news黎，唔係今晚既事
對唔住各位巴打

求下你叫人走

睇少一晚唔會死

但就算傳言得10%有可能發生都唔值得博！

條路欣盛苑巴士站出面，咪係返PTU 總部，咪撚嚇鬼啦

淨係粉嶺名都拉閘已經完啦

我自己fc我係鬼，你地有種咪即刻散

真心對唔住

Fact checked
太陽西方升起

其實狗車係咪只可以停係火車站樓下

樓主好撚鬼
利申現場
Fact check埋幅圖附近未見有狗

屌你痴邊條線
又割蓆又話落去打走人
準備換ac喇on9

條橋位試過朝早人潮倒湧
而家叫所謂擴建緊
名都一山門 真係得左右兩條梯走
你選擇去 唯有請你小心

Fact check我自己係鬼，你地有種就散

放流料真係好仆街
希望你咪再犯

返緊屋企，而家咩環境

利申：住粉嶺

聽到有警車路過

利申：雞嶺附近

鬼乜撚野

日日劇本：
狗屈人(入唔到罪） 》引人聲援 》引起衝突》拉多批街坊同勇武派 》每日記者會有野講

𧫴記勿落單 勿送頭

除左居民唔好入 個位已經夠逼 畀居民睇文睇片已經夠

樓主言論係好激動，但無錯，班狗理得你做咩，一大班人就係非法集會，無gear就少同班狗接觸，避得就避

條友想煽動其他人打自己友，都痴撚線
一提割蓆都知條友戇鳩

不割𥱊，不分化，不篤灰

Fact check咗我自己係鬼，你地有種就散

百和路蓬瀛仙館
再由隧道上反來又得

嘉福置福圍巴士站再行過去又得

直接由PTU 跑過去又得

圍點打援

個會11點都完啦
啲人都好快散

真街坊會明我點解咁嬲

粉嶺周圍都係皇氣 平時間中都有狗車經過
不過有咩事真係後果自負

30分鐘夠斬死好多人啦吊你老母

只求11點前唔好出事

屌唔理啦

佢想點停都係
佢地香港新秩序黎

樓主又話去緊嘅，去撚左邊度啊？

水炮車我都見過幾次

咁你仲唔快啲落去叫人走?

我friend見過停左係雍盛

條友瘋狂製造恐慌

22:36又有車喎
我見識少 住咁耐第一次見一晚咁多車係附近

因為架車平時就係放係附近

我直頭見過泊係我附近

越嚟越多人執垃圾丶修補d牆。
喺橋上面企咗咁耐見過有兩三次都係有啲瘦底mk仔耳仔紅紅(心跳加速)咁經過周圍望。
同埋少量狗公

睇放映會嘅街坊都好和平

我都唔喺你果區

唔好意思, P牌想回覆比錯左個負評XD|||
Call會o個本意唔係噤, 大家明o既(希望大家都明), 今次有人借呢件事煲大到全粉嶺上水都戒備, 請大家要意識到有"人"做緊"鬼"野。
包括尋晚深水埗單野, 都係鬼野黎。
而尋晚北角, 相信同以上事件無關連, 對家真係7左

屌捉鬼把撚咩，唔知樓主係怕黑定怕狗
個會開到11點，差半個鐘完左個搞手就會叫人散架啦，住粉嶺既都知隔離係PTU，做開前線既都知地理差，無人數無GEAR就唔會特登撩狗打交啦
11點，唔散就叫人散囉

洗你老母個版啊
阻撚住我追post

邊撚個話邊個去就係鬼啊？我跟你思維咋，三毛黎講，樓主真係好撚高級，出唔少糧啦

咪泊PTU 入面囉

過完條橋已經係大馬路
所以名都一拉閘就即刻玩撚猿

不督灰

睇少陣片有乜損失呀
比人斬就好大損失
就算有恐慌都應該

咁多伏今日啲風！

各位自己小心
巴打都係擔心各位安危
現家黑警亂打亂拉，再引人去聲援捉人

各位提高警覺
be water, 11點準時翻屋企

我就走咗，行咗一陣，發現好多街坊嚟，只不過有人圍觀，佢哋又企喺到，之後見冇嘢睇又會往嘉福或華明方向行去。但都必須要講一句，已經夜深，早啲返屋企，好多人第二日要返工，阻住人就唔好，呢度附近冇咩好行，名都冇啖好食。

Fact check樓主係鬼，即係我本人，你地有種就立即散水

每日劇本：
狗求其屈人(入唔到罪） 》引人聲援 》引起衝突》拉多批街坊同勇武派 》每日記者會有野講

𧫴記勿落單 勿送頭

呢個樓主擺明有問題，仲要比人帶風向？

粉嶺人幫推

你唔係住粉嶺就休息下先啦手足
等粉嶺手足搞
不分割

過埋今晚先講

現聲好多人唔係有遮就行山棍

現場岩岩講左 講多幾句會散

有狗車到

真 紋哂身知咩事啦

提下啲人，唔係街坊就貼返邊站果邊
街坊睇完就好散
狗依加係鳩捉交數

係現場
搞手每日都喺度派傳單 搞街站 修復連儂牆
話佢係鬼 樓主咪on9啦
仲話割 現場不知幾和平 一陣十一點和平散水

1040 經過上水警署 大致平靜 無拉閘 無見狗車出入

落到去叫人散未啊樓主

狗車散緊

點都好啦，大家記住班狗係唔按常理做野，行過路過都可以拉你，唔好咁天真

影響唔大
地面有路
火車站C出口 行到

真粉嶺街坊

不過好快又走咗

上水人
我都聽到謠言話北區有人發夢
但一直證實唔到
唔好來

mon post 到11點
希望各位冇事
希望其他區巴打唔洗入去
個位好僻，交俾粉嶺街坊搞

狗車走左
狗車走左
狗車走左

經過咋？

搞手肯定唔係鬼
但係今晚藍絲，警犬有心做佢
希望最後無事發生

停咗喺度一分鐘左右

有停車，開門

班狗咪老屈呀

會唔會係四架路過

利申：黃大仙街坊
我明樓主擔心咩
黃大仙有街坊夜晩
食完飯係mtr被狗屈非法集結
佢唔想粉嶺d街坊又係咁

粉嶺藍絲得把口大家安全就最好

我已經講咗唔係鬼就係on9，未上過前線或者其他區

你話我鬼冇所謂，我認，但你地唔該散水

在場人士鬼唔鬼唔重要 但都係果句 冇事最好 有事真係救唔到

有個紋到上頸上面

尋晚ssp又係咁

快散，快回去休息!

Ching你幾耐無睇新聞？

佢啱啱吹雞叫人去喎

搞手超有心

係今晚氣氛伏，馬會同戲院都專登早閂門

發夢千奇唔好黎北區，易攻難守無得走，有野就即走，比人mark身份證就on9

係救唔撚到
水炮車應該快過你同我衝過去
情願大家話係鬼都好過出事

唔聽人講就算

比人打死唔好喊

係呀。。商場早收鋪。。警似睇人數決定行動

反正我係鬼，叫人散又係鬼，唔叫人散又係鬼

總之我係鬼

算啦 捉鬼真係曬9氣 講到叫人走係鬼 咁就算啦 有無事一陣都畀人入 收收皮先

搞手唔係鬼，但班狗亂咬人，同埋聽日記者會，可能想搞啲野出黎抹黑
辛苦啦，夜就早啲休息

咁呢個係北區入面又唔出奇
平時成日見十幾廿架一齊行

保榮體育館都收order閂門

大家記得狗狗每日劇本就好了
唔好哂時間捉鬼同屌對方
唔想再有街坊同義士比狗咬

每日劇本：
狗求其屈人(入唔到罪） 》引人聲援 》引起衝突》拉多批街坊同勇武派 》每日記者會有野講

𧫴記勿落單 勿送頭

但唔係呢個時段，呢個地方停，亦都唔會開門掛

係粉嶺真係無人會聲援，根本一條死路無得走

去叫人走喎

反正我係鬼，最重要大家冇事

下
住粉嶺咁多年都未見過

應該係驚對面畀人搞
好似放晒水馬

推推

希望今晚唔好有事
因為出事係冇得救/走

真係唔覺樓主係鬼
熟粉嶺都知個邊要包抄係易過食生菜
而且又一早放晒風
本身經常有既放映會俾人騎劫真係唔奇

不分化呀
樓主係出於擔心同警覺性
但現場街坊同成個氣氛令人覺得無咩事 同埋搞手一定唔係鬼 只係有機會俾人做

點解無人認真起樓主底，佢之前啲post成日亂咁話要人，啱啱又吹雞叫人出粉嶺，個po又割𥱊捉鬼，竟然無人覺得有問題，高級三毛都睇唔出？

Btw麻煩粉嶺散水

拉閘 有水馬戒備

住嘉福，成日見警犬車隊出車
又見過過百警犬係條邨入面訓練

所以點解咁驚粉火橋出事

係現場全部街坊好太平 但都要小心

Whatever啦，今晚真係無事就好，係三毛嘅始終都會露底，時間問題啫

我認我幾次冇fc就出post，但如果有認真睇我真係北區友，上水個次有認真分析叫人點走

聯和墟物資站出事都係我第一個出嚟吹雞

所以我係鬼

完左未？警車有冇停低過？

嘉福唔出奇
Ptu總部一出就係
但唔會咁多架經過火車站條橋

停咗一陣間就走咗喇

一日唔捉鬼你係咪會屎忽痕?

樓主唔想人知道黑警啲衰野？
樓主好撚鬼

因為粉火橋果個位真係出事既話 拉既人數 可能多過之前

收皮啦攞尾彩

我講咗好多次我係鬼，唔使fc

推爆佢！
咪去粉嶺

我只係講事實

帶你老母風向啦
第一 作為粉嶺人我真係無聽過今日集會
第二 頭先經過真係有一堆阿叔企埋一邊但又唔係join緊睇片
第三 附近真係多左警車
第四 連個口音唔正嘅清潔工都叫人早啲返屋企話有遊行，地鐵保安又勸c9 兜路

我真心覺得鬼而且可能有危險
更重要係無論咩立場都好 我無興趣見到任何一個街坊有危險啊屌你

覆錯 想回上面條友 sor

粉嶺名都拉閘＋馬路有狗車到＝玩完

講真個一乜乜先似係想帶風向
由頭都尾都係佢洗版

我係鬼，總之大家快d返屋企休息，粉嶺唔要人

行粉嶺公路華明出口出就會經

果個放映會搞左成半個月架啦。。黑警d 衰野唔洗聽佢講都知

一定
真心道歉

最worse case
全部跑過對面馬路上蝴蝶山
PS 嘉盛

無事就得，唔好成日自己人互屌，自己思考一下

散左未

住欣盛呢邊 +1

呢個真，搞手真係超有心

條斜路冇番咁上下都爆唔到上去

因為唔想街坊有事

越嚟越多人

無記者影住。。上山比人捉到溶左都似

好和平，冇咩事

仲可以去葉問墓地朝聖

條馬路實比警犬佔領

現場散左未

好可疑

我地不嬲都和平，但怕俾人屈

大家都唔想走

悶到嘔。完

區議員記者缺一不可, 唔走就自己小心d 啦

狗車一定係馬路殺過嚟先， 所以粉嶺名都一封咗就等於冇路走

狗車都冇架

應該唔會有咩事

混入人群o既鬼同警察就黎做大龍鳳, 大家請慢慢, 安靜離開

唔好有事

完咗就好散了，要平安

2300現場 街坊逐個渣咪講野 氣氛平靜

夜啦 返屋企訓啦

除咗狗，怕有刀手

千奇唔好有事,粉嶺唔會有路走,水炮車就係唔遠既地方,之前水炮車試都係粉嶺

粉嶺
一D事都無

現場氣氛平靜，但班狗唔會有人性，無事就走啦，係現場提下人

冇狗冇鬼釣魚執法嘅話就一定可以和平散去， 現場都冇嘢圍
不過個地形就係後面花都商場比人封就一定比狗圍死。
留喺現場嘅同買大細冇乜分別

睇下片啫
唔駛咁緊張 安心去觀星啦大家

利申粉嶺撚

粉嶺或者會成為第一個使用水炮車既區

好和平

由其區外巴絲
一無火車就死城咁

入咪入 關你撚事

推 唔該你班人行動前反覆fact check先行動 因為呢家太撚多分化撚同假消息流出

咁多人11點先放工

返屋企先，大家小心，會keep住mon post

真喺經過先知

粉嶺好遠，食完飯返係差唔多呢啲時間

個女人唔收聲

粉嶺人使唔使出嚟？

呢個真

粉嶺咁悶

會唔會係啲狗等大家散左係粉嶺上水逗鳩人呢

平靜係冇用
依家班狗見到人群就送幾十粒催淚彈比你地先

放7 點, 約人食8 點dinner, 食完吹陣水10 點散,返到北區就11 點

收嗲啦，突然射？

睇完玩完好走喇
粉嶺你地班九龍港島友玩唔起
有石崗軍營 PTU 總部
仲有鄉民既熱愛寧靜心情

現場已經聲勢浩大，最好唔出

酒吧機鋪都做唔住夜晚愈來愈靜

準備散水

做sale個啲 收9 收10

想喊

太多人條橋會jam死曬

屌你老母琴日唔係突然射呀
講啦

變曬藥房

冇錯，你仲覺得佢地會跟規矩？

無事就番屋企瞓啦

會唔會咁戇鳩唔落藍旗紅旗直接係和平集會出黑旗，想比我地做文章?

我就走咗喇， 講真出到嚟都冇咩好做，除咗拎mic 9up，都冇咩好做，唔好出好過。

又提偏遠地區居民傷心事

我以前返shift夜晚收工都要趕火車尾班車而且好多人係粉嶺落

咁尋日係圍緊狗屋
又無得咁比

睇黎想整頓條橋

黃大仙街坊落街食個飯
都被屈非法集結
困左48小時
利申：黃大仙街坊

［重要］每日劇本：
狗求其屈人(入唔到罪） 》引人聲援 》引起衝突》拉多批街坊同勇武派（入到罪） 》每日記者會有野講

請保持冷靜
𧫴記勿落單 勿送頭

琴日圍狗屋，狗射唔奇

完成目標請盡快走啦，唔好有機會俾口實班狗又暴力拉人清場令到之後活動更少人，唔化算阿咁多位

北區仲慘撚過天水圍
巴士又小，得火車
所以粉火橋多人係正常

唔可以再用正常諗法諗班黑警

最撚尷尬呢個活動完全冇宣傳 連邊個係搞手活動目的都唔清楚 成個氣氛都唔正常 係去到7 8點先有人話係義工團體搞
不過呢次見到仲係好多人完全冇危機感

已散

和平散水

痴完野返歸

乜事都無

如果打鼓嶺咪仲衰， 冇錢買車， 返工要駁車去粉嶺上水再轉， 所以我對上水粉嶺都好熟， 見到你哋咁講， 又有啲傷心。

散哂？

現場巴打影張相睇下

散咗

我明，我沙頭角坪輋都住過

乜事都無就最好

［重要］每日劇本：
狗求其屈人(入唔到罪） 》引人聲援 》引起衝突》拉多批街坊同勇武派（入到罪） 》每日記者會有野講

請保持冷靜
𧫴記勿落單 勿送頭

你成日行嚟行去做乜鬼希望係我錯怪於你

所以叫區外人唔好入都正路
火車一有咩事係無方法走到咁制

仲要係啲父母藍絲group度傳返出嚟
連花都商場都出通告比商戶，真係非常奇怪

散左啦喎 樓豬呢？

點樣啊 你不如等出事再黎攞彩啊仆街

散左好多 仲有啲人係到聚集

原本fb有個新上水粉嶺group(前兩日開)
原意係唔想5毛騎劫

但啲人都覺得鬼鬼地，開個時間同今日好近

攞撚夠尾彩未 睇死你出事就唔回post 冇事就笑鳩樓主

平安喜樂

樓豬咪成功左一半
無區外人，全街坊
有咩事要走都走得快啲

乜事都無呀，傻西

你咪繼續追擊，發夢使唔使selfie上連登

點解個會完咗啲人都賴死唔走

名都粉中祥華都未出notice
花都咁撚遠驚乜春
帶頭製造恐慌

冇事都要俾人屌，我果然係鬼啦

邊撚個再攞尾彩直接block
做人做到你咁撚黑心、涼薄，你真心唔撚配做人

企呀都唔俾？

民建聯/工聯會

現場走晒未？

所以大家好返屋企啦

利申：粉嶺撚，完全唔知乜事成班人係連儂橋，只見到吳牧師帶領大家禱告

我都係屋企人講先知
全部都係撐警嗰邊傳出嚟
所以先叫大家小心唔知想玩啲咩

總之大家冇事就好，我都回家路上

事實係真係純街坊活動
仲見到好多手足睇有無人搞事

提外話，岩岩返屋企見到有架AE86

依家周圍都危險
激動都係肉緊手足

見返好多一齊大既朋友仔
利申 搬走左5年

新界好撚多架貼埋豆腐店

係現場見到好多鬼鼠呀叔同mk仔， 啲行為舉止都好可疑， 好彩只係我心中有鬼

印象中每晚都有人照企，好似係

頭先個架就係豆腐店

仲有警署
一封下面條隧道全人類即刻攬炒

攞尾彩？我一路覆緊樓豬個post喎 你地睇唔到樓豬話要call人打走班「鬼」？成班選擇性失明？

見過2部一齊係大窩東影相

嗰個煲煙打等位嚟 全天候都有人

其實有冇係粉嶺返工既人真係收到柯打要提早落閘？啲消息究竟係邊度吹出黎？
呢單野絕對有需要案情重組

有啲經過條橋兩三次，閃閃縮縮咁樣似踩線， 又有啲阿叔阿伯嘅行為好似你講嗰啲咁

Great

我認我係激動咗，身為北區人我係極度緊張

如果你要繼續追擊我都冇說話講，我認我係鬼，滿意未

體育館早左山門
樓下大門都封左一邊

岩岩諗住去保榮做尖入唔到

粉嶺嘉禾8半就閂左

我阿媽都有係whatsapp gp收到消息
但我地呢啲上開連登竟然最後先知
成單野都好撚鬼

關心係好事，但唔需要咁樣過度製造恐慌

我粉嶺返工
就係差館附近工業村
5點幾6點 d阿姐同事已經傳緊話夜晚會有人集會有機會有沖突
叫d夜更同事唔好出去食飯公司有杯面

究竟係狗定禮義廉放風出黎

跑餐死先會到一個所謂小區，暗路又多

係咪wtsapp gp放出黎架啲風？

過程有車經過 停對面馬路 有絲鳩衝出黎叫人走

都係擔心大家者

工賊會都有份

我自問次次北區有事我都盡量第一時間殺到現場，雖然有時未fc，但有幾次都叫成功救咗人

我唔係想製造恐慌，但如果今晚真係有咩事嘅話，我唔出聲過唔到自己嗰關

各位辛苦
樓主都辛苦
今日有覺好瞓

我諗係因為單嘢真係好怪 冇文宣既情況下一堆人收到風話會打 隔離又閂鋪 又突然間多咗好多人

仲要嗰度地勢真係可以封晒

我相信樓主係出於好意
散播恐慌既係同商場講要閂閘既人（仲未知係咩人）
而知道今晚呢個活動既人亦都唔多
加上粉嶺呢個位日日都有得睇
我認為樓主請大家唔好去係好合理
去左唔會有助抗爭活動
但萬一出事 我地又損失左一班兄弟
個利與害都唔平衡 點解仲要出？

好啦好啦，最緊要大家平安冇事

未走既，好快啲回家。

已走既，就早啲沖涼瞓覺。

留精神體力，應付黑警日後挑釁奸計，對付港共冚家剷，先為上策

証明緊張既唔係得我地囉，對家都驚
又近狗逗

事實係朝早至下午d 藍絲 group 已經周圍傳
夜晚仲有啲鋪 戲院提早落閘
大家擔心都係正常

有可能係見我地識穿左先收手

我指班狗

成個手法同722元朗同埋尋晚北角一樣，都係靠嚇
相反星期一荃灣出刀手，北角有班廢中拎棍打人，都係冇預告

公司有店係粉嶺，個管理處打上黎叫9點前好閂
我先知有集會

利申住粉嶺

琴日已經有POST話會有個活動 姐係樓主張圖
其實一直都冇乜宣傳討論 基本上係平時夜晚路過放映會既小部分人知
今日開始有藍絲放風會有事發生(另外傳話係民賤聯/工聯會放風) 周圍屋苑鋪頭提早落閘 氣氛開始奇怪
今日下午4 5點開始多左人討論活動問題 例如形式 目的 地點安全性 搞手 時間等等 因為真係冇宣傳冇人知個活動係想點
直到開波之前都冇搞手解話 最後差唔多7 8點先有人經過確認係義工團體搞
但因為果個位出事既話 受傷/被狗拉風險太高 好多人都擔心佢地安全 所以有唔少人想佢地走 (當然唔排除有其他目的既人啦)

有兩張流傳既通告

我喺現場畀人懷疑係鬼， 個妹妺都係絲打，後來我專登喺連登覆佢，佢知道自己有誤會， 請我飲嘢

我宣佈今晚各位北區友安心訓覺，其他區嘅朋友繼續加油

多謝大家守護粉嶺，跪謝

樓主都早啲休息

咪撚中計就咪撚去

唔洗黎喇 唔會有人阿 番屋企訓
(粉嶺人)

樓主都係擔心咁多位巴打
冇事就最好

咁樣講一講仲多人出黎 搞手真係多謝你

今日好成功 平時都無咁多人

藍絲gp 放料？

其實個分享會本身係小型同和理非，都唔係預多人，所以無人知唔奇，唔係今日先有，主辦果班亦晚晚都係火車站擺放映會，唔係鬼
主要應該係班建制吹風或者夾埋犬吹風，叫附近商場收鋪，大家見有人收鋪就驚，以為真係打大交
本身應該無咁多人，最後大家都知流既都出，好多人都係因為怕犬會攪事所以出黎撐場，現場應該有百幾人，好多短褲踢拖既街坊
樓主都唔係鬼，因為怕大家誤會以為真係有事入晒黎白行一倘啫

13 gor